眾議院通過全面的同性戀和跨性別平等立法

WASHINGTON — A divided House on Thursday narrowly passed a bill that would extend civil rights protections to prohibit discrimination on the basis of sexual orientation or gender identity, but the measure faced an uphill battle to enactment, with Republicans almost uniformly opposed.

The legislation, passed 224 to 206 almost entirely along party lines, stands little chance of drawing enough Republican support in the Senate to advance, at least in its current form. It was the second time the Democratic-led House had passed the measure, known as the Equality Act, which seeks to amend the Civil Rights Act of 1964 to add explicit bans on discrimination against lesbian, gay, bisexual and transgender people in both public and private spaces.

“In most states, L.G.B.T.Q. people can be discriminated against because of who they are, or who they love,” said Representative David Cicilline, an openly gay Democrat from Rhode Island and the lead sponsor. “It is past time for that to change.”

如果真係立到法，啲州有無得自行立法而唔執行？

唔滿意咪獨立囉
唔支持跨性別嘅人應該被永遠剝奪政治權力

集體參加女性界別運動

#我性別係攻擊直昇機

如果有違憲成份，照道理係可以唔跟

Btw係參議院搵到60票剪布再講

同性戀跨性別動保環保黑人女肥婆
係美國可以當GTA咁玩

咁係崇優
先進國家都認為呢啲人被優待

白宮淪陷 羅馬帝國式滅亡

又一隻五毛露底
明光社班HIGH HIGH都係愛侵力黎既

遲來的正義

FREE THE NIPPLE

Franklin 佢阿姨
精神跑步打倒男權主義

平等就唔好再成日提住性別 唔好再分男女比賽廁所啦

支持男性可以參加女性運動比賽

廢登好波，廢登好野
愛登力繼續縮入老母閪

左癌禍國